識食流心奶皇一定咁食

流心底脆
好鬼正

師父是否窮巴？？？？用keyboard 上更另有風味

掉左微波爐，冇買返，好出奇咩
係就用CPU or GPU, 我個keyboard 唔識發熱

叮完入面巾時好乾
烘完剛剛好